今晚黑鬥黑，車路士勝

車路士今晚走甩12m定攞到12m?

找數啦屌你老母。

揾到龜頭未？

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

如果今晚垃圾獌狗作客贏到曼城，辣油浸龜頭2021

今次好準

係攞到12m

咁黑係邊？

鬥多黑人掛

港父：多12m=黑

找撚咗數未

曲線反獌

梗係喇，港父係我地車區大佬

去緊龍門居睇你找數

我住新屯中

我7左

龍門居有糖水食